女人真係唔識波

連英文都唔識 寫撚住LIV

笑撚左

assanal

講緊邊隊會大炒對面隊垃圾

Diu扮乜撚野

好撚柒

江弱能

有埋英文都錯

7

咁唔係唔識
係文盲喎

曼聯對冰島

仲要用埋d彩色字

沒有更弱智，只有更弱智